「不會有所謂勝利的一次行動」送中條例好大機會過 未完未完未完 不會完

未完 未完 未完
無人勝利 政府無輸到任何野 民心佢地不在乎
一日未擱置 未逼到香港政唔再敢提的情況都係未完

唔好忘記
我地係無敵人 依家亦不是打仗
我地同警察只係政府眼中的棋子
警察只係政府的小兵 唔係我地敵人
我地無敵人亦都唔應該視任何人做敵人
因為大部分人都只係事件上的一隻棋
對住黑警係要使用對策 去分化同令佢地成為邊緣人
記住佢地只不過係棋
而真正的boss係推行送中法的人 唔好被糢糊目標

我地係有目標有道理的香港市民因爲向政府尋求協商下但被無視 所以被逼做出黎行使公民權利推反所有政府進行錯誤行動的香港市民。並唔會只係擱置到送中就完。何況依家根本未擱置。我地仲係被無視

示威者或反送中市民都係維護自己同下一代的未來而行出黎。我地靠的係肯發聲同企出黎的所有示威者協助者同義士。外界記者同國家會唔會幫手唔係我地要首要考慮的事。

只要一日個政府周而復此地施行暴政
係係未完未完未完

我地就係我地 都只有我地齊心先救到我地

請記得

不篤灰、不分化、各自努力

Push

塞爾維亞人如何對付濫權警渣﹖

社運聖經《獨裁者的進化》曾提及當年塞爾維亞人的抗爭如何對付濫權的警渣，非常有啟發性：
「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。

在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁。

請廣傳